"可憐之人必有可恨之處" 你同唔同意?

我近派識得一個人, 之前起到怨自己中學比人欺凌排斥, 個時我都覺得佢幾慘,
但佢個性格真係好撚難頂, 成日搏人注意, 周不時挖苦我, 有時佢打機打得差, 又賴落我到.
講啲野又唔好笑, 總之一句到尾"煩"

以前讀中學都有呢啲人, 估唔到廿歲仲遇到呢啲ON9

同意

事出必有因

同意
利：啱啱睇完亞軍延

同意 所以唔好再叫我地捐錢俾非洲、山區兒童。佢地都有可恨之處